如果冇哂精神支柱，冇能力離開香港係咪己經可以自殺？

理性討論

建立新嘅精神支柱

比曬你戶口d錢我先

而家每個禮拜唯一寄託
就係睇流行經典
weekend落商場追星
日日follow super girls ig

儲錢去安樂死
比利時, 瑞士, 荷蘭, 近啲南韓

唔係
信唔信afterlife？

有仇報仇先

溝個外國人